等左16年終於等到「龍騎」城戶真司回歸

好感動啊
童年回憶啊
3月仲要有外傳
唔知仲有冇其他人回歸

龍騎世界第一

理想不減退～全力勇敢的衝出去～

杜拉格斯頭

佢同555最好睇

早排先睇翻次

邊度可以睇返套劇？

當年睇完
次次行過商場d玻璃反光呀 廁所d鏡呀
都會好認真啤行晒咁望下有冇怪跑出黎

求link
搵左好耐都搵唔到
一係得國語

acfun有拉打合集

絕對成為唔到英雄嘅唯一條件
所謂嘅英雄
就係你想成為英雄嘅瞬間就已經失去左資格
意思就係話你突然就咁出左局

龍騎真係最深印象既一套
個時點會估到主角都會死

其實去到w前我都仲覺得唔差
係decade個造型柒之外
打後個啲我真係麻麻地

如果張survive冇比到蓮既話成個故事會點發展

你想搵tvb定日文版

希望新一輯會有abyss

有1080p bluray版，不過要自己down
結果買左一個月百度

希望阿蓮都會回歸

但響鬼

海鰩survive

江華黎既

有6個結局

阿蓮係Twitter講左話想回歸
問題係東咉請唔請佢

支持

唔要求佢有DECADE咁多戲份喇
有GHOST咁上下戲份我都收貨,希望編劇寫得好少少

等聽日開始收CSM

前排煲完exaid
下套煲佢先
龍騎淨係細個有D印象
無睇晒咁多集

外傳佢主演一定大把戲份

其實講起龍騎
我發現龍騎係有TV版,劇場版,番外篇幾個唔同故事version
平成十年好似冇一個拉打有咁既待遇
點解佢可以有成幾個version??

龍騎應該係觀眾投票揀結局 所以預備左唔同版本結局
當然最後都會係其他地方播返另一個結局

真司好靚仔！

希望外傳會有王蛇真人出場

係講咩？

成個江華咁樣

因為本身個故事就係適合多重結局
神崎士郎只要唔滿意拉打戰爭既結果
就可以用TIME VENT 由頭LOOP多次
劇場版 SP 都係其中一條時間線
TV 結局就真係最後既結局 因為神崎士郎終於比佢個妹勸掂左
放棄左拉打戰爭呢個諗法

呢個結局真係好撚正

希望有埋北岡同淺倉

Lm

律師x徒弟x王蛇 蓮x真司x紅魟 呢幾對gay情都好正

兩個做返 ~唔成問題!

鐵兵真心無敵，點知病死

王蛇都好勁，三合一final vent

白虎大絕好撚型

最撚有魅力既反英雄

真係好想知北岡同淺倉打邊個會贏

想提大家

TV結局全部reset番生
啊蓮係有過往記憶
因為係勝利者

肯撚定係王蛇，鐵兵出過十鳩幾次大技都無次殺得死人
仲要勁陰濕咁次次都玩偷襲

蓮同奧丁打完重傷，去醫院睇惠理之後死左
reset後仲有記憶咩

我記得reset左之後佢都唔認得真司

王蛇

正呀

龍騎

巴打 有無kamen rider drive既 google drive share

印象中係蓮見到真司係偷笑左一下喎

好聽過日版

巴打 你又係聽日先收到條CSM Belt?

留名

其實講起返炒拉打
我最想睇kuuga超古代故事
雖然我知SIC有講,但我係想睇劇,唔知有生之年有冇機會睇到

聽日先開始派

理想不可減退 全力勇敢的衝出去

王蛇呢?

正呀喂

龍騎世界第一

巴打 你個名 我個名...

最近先追完套劇
真係神作
劇中四大男角（龍騎 夜騎 鐵兵 王蛇）四個都好有個人魅力
仲有好鍾意個女主角 非一般既氣質 獨特既短髮造型加上有少少搞笑
著和服去相睇個造型好正
但有人話佢係成個幪面超人系列最醜女主角

TVB配音版 原汁原味

呢套先係蒙面超人開始走下坡既垃圾

事實wo

神崎優衣真係好樣衰

冇腦唔好衝出去

你講吓點垃圾

回歸時王真係好撚浪費
見到巧同草加果d係到行行企企
有生之年希望見到五代回歸

佢點都唔肯再掂特攝
同埋都請唔起啦東映

未到樣衰吧
起碼好過555個包包面女主角掛
佢呢種短髮女主角在特攝片都算買少見少

講起就覺得可惜 屌你見到巧同草加出場幾期待佢地變身打一陣，點知全程跑黎跑去同chok樣 就完

唔好玩啦 真理咁能正

我想睇海東大樹 diend!

點下坡法講嚟聽下?

我淨係記得之前睇龍騎post見到有人post個drive 所以copy左過黎 唔太清楚

第一個係咪夜騎個女朋友？

龍騎真係好正
細個成日對住塊鏡變身

好中意天道個妹 有隻着女僕裝着野食正到仆街

古迦女主角

蓮真係好撚型
細個睇勁鍾意佢

agito秋山莉奈做學生妹

被逼做拉打嘅拉打其實唔差

正網呀 連kuuga都有當年vcd粵語版

好睇

希望古迦都有

東映家下連寫個好少少唔崩嘅劇本都寫唔出
有錢請得起都說服唔到人拍啦

佢地個弊病係sell玩具
同經常中途換人寫

之前有報導話佢搞基....

好耐冇睇時王

新平成真係商業化到過哂火

LM

W都還好
睇到OOO汽水機變電單車
4仔火箭裝
魔法佬成抽戒指
鎧武更加唔使講 d周邊武器同lockseed多撚到

真司長髮得黎都幾靚仔
老左留鬚仲好型

d腰帶愈大舊愈膠 d武器又係
同埋新平成好興大叫效果音

變身音多撚到
Drive直頭唔靚個外形
Exaid

好過五五五 唔撚係嘛 我仲係小朋友個陣已經心諗點解呢套個女主角咁特別啦喎......... 心

6個？
唔係3個 ja 咩
tv, tv sp, 電影版, 仲有其他?

好似樣
差Ｄ認錯

Drive個機械感正到仆街

Url not found

可能我係短髮控啦

狗都唔睇

成本太高, 死左條心

可能佢想講由呢代開始gay
同埋主角變曬mk仔
出好多拉打出玩具

Kuuga女主唔係一条咩

細個睇555覺得有d黑暗 驚驚地
最鍾意龍騎同king

留名追返

講樣衰劍個女主冇得輸

當年套龍騎好多橋係創新

1 入鏡世界， 之後超多動畫入異世界冒險

2 主角一班人互相殺傷為左爭奪願望/力量/成為神

3 召喚獸

最慘係回報死
kuuga賣黎賣去都係果幾味野
佢緊係寧願繼續出新玩具

回報少*

想睇 kabuto 回歸

水哥好撚型

冇夜騎嘅龍騎

我幾鐘意電王條女, 同埋裡面個家姊

過咗廿歲仲睇超人都幾慘

睇特攝劇有咩問題

唔係好明,係咪姐係得兩集?

一集

雖好難認同其他巴打對新平成嘅劣評
但龍騎真心好睇到痴線
結局似是故人來個餘韻勁到痴線

rider 互片, 蓮打爆左奧丁 ,不過都係要重傷死...最後係全部rider死曬....細個睇真係好震撼

祝賀！新一代嘅王誕生！

又係時候重溫個結局

唔通睇垃圾韓劇 或者CCTVB啲戇鳩劇就代表好大人
佢講嘅劇情俾你啲濕鳩韓劇CCTVB仲加現實
我反而覺得你過咗成20歲仲睇埋啲垃圾劇仲慘

其實夾夾埋埋蓮殺咗奧丁三次
我覺得最震撼係主角居然死得早過男二
未到結局已經死咗

有咩問題

有三次咁多咩?

btw, 好多人都話蓮先係真主角

龍騎555劍救咗成個拉打系列就真
tv又收得周邊又賣得 仲吸咗新一代觀眾

踏入2000年代如果仲好似以前齋玩超人打怪獸真係可以執柒

套野最正係女記者

未必無可能，電王都有返黎,但應該就算返都係電影版但一兩幕咁大把

如果東映請到小田切
我諗劇本幾差幾皮套大戰都好
都應該好多人睇

冇東映請唔起既人
請過大把當紅炸子雞

請到嘅話
kuuga出CSM果陣已經請到佢宣傳啦
小田切有生之年都未必睇到

以前細個睇到呢幕，覺得好唏噓，要死左先做到英雄

幾年前真理有套連埋幾條女一齊,講地下女子MMA嘅戲,有真理全裸同磨豆腐,丁到我出血

小田切見到劇本差都唔肯理你啦

好似江華

有
第一次係蓮女朋友就快死 令蓮周圍隻揪個期

第二次係佢同真司係神崎屋企救優衣 2個打奧丁

第三次係大結局 優衣講掂咗佢阿哥 然後宣布蓮係勝利者

最鐘意呢套同古加

其實奧丁想點 想自己贏曬救優衣？

咁今年個套己經有電王唔洗再多個前輩

16年啦

手機用google drive app/ 用電腦開到

唔係4000同5000咩
得龍騎王蛇其他勁果d係5000同6000

點解我印象中結局係佢地全部重新開始生活
除左神奇兩兄妹之外 冇人死過 亦都冇人知道發生過幪面超人戰

男人老狗搞到我喊

神結局

不死的夢裏 充斥愛和罪

記得有套拉打係虛淵玄寫 係咪龍騎？ 個個死晒

鎧武

鎧武係老虛
龍騎主要係小林姨

全力冇腦的衝出去

靚仔到

果時見完以為龍騎會拎埋蝙蝠同隻牛合體

真係同zi-o個二騎好似 ，不過係低配版

外行人唯一一套鍾意睇既拉打

得古加同龍騎係睇得
作者係有用心思係入邊

其實有幾個奧丁
係神崎士郎啲手下

呢隻Survive 咪勁左

因為最後神崎reboot 左成個世界

呢條撚狗片唔錯

臨走前留返低番號先唔該

樓上做咩事

痴撚線 亂鳩咁寫
AGITO同雷王女主角都係秋山莉奈

甲鬥王女主角係岬小姐

キバ女主角係加賀美早紀

咁都有自爆

seed呢屌你

要買？

百度網盤VIP
如果唔係一集down十幾個鐘

想揾冇字幕BluRay
大陸嗰啲全部印哂簡體

最霸氣角色淺倉威

猛虎

有5 6個結局
你講嗰個係最好個個 即係電視版
其餘嗰啲全部都係冚家剷

有d人覺得睇成人電影就真係大個仔左

根本成個遊戲就係伏
奧丁就係想13個人打到仆街
知道最後尾生還嗰個係邊個
嗰個人就係佢講嘅最強生命
將條生命駁俾優衣
但劇情去到後邊已經係奧丁要不停出手干涉拉打戰

我記得唔係
我記得佢係話奧丁係有無限咁多個
只要新崎士郎一日唔End Game
就會有奧丁
死一個佢再來做一個
佢哋好似唔係神崎士郎嘅人
係街求其執返嚟頂佢啫

一方面屌人睇特攝
屌咁大個仔仲睇超人打怪獸
但又樂此不疲咁係到睇marvel d super hero

唔知有冇記錯
劇入面咪出左幾隻奧丁
我知神崎可以整到奧丁出嚟

我係想講你所講啲野同我講嘅有咩衝突

我嘅意思係佢地唔係神崎啲𡃁
只係俾人夾硬攞嚟做奧丁

龍套，路人甲

搵唔到阿蓮搵Geiz得啦

但點解佢地又肯做
所謂夾硬係點夾硬
神崎同佢地講過可以走?

覺唔覺螺旋其實好慘
去到中間突然有錢有女
但最後因為冇得退出又比東條出賣
結果比王蛇用Final vent

其實奧丁個意義係乜野?
set到佢咁撚勁
咁直接一開始搵佢俾條命優衣咪得囉
洗乜打生打死

佢要佢地打係因為要收集足夠的慾念能量先足夠形成一個新生命
幾時有話過要拎佢地條命換阿妹

係咩?
我細個記得係神崎士郎呃鳩佢地話打贏左可以現實一個願望
但其實係換條命俾優衣

我係咪同其他動畫撈亂左

明光院月津

秋山蓮
兩個好似樣

真係好撚似

好似復活魔人布歐咁？

唔係咁點水佢地打呀
唔通同佢地講宜家要你地打幫我復活細妹呀

係，士朗有同佢阿妹講再多陣，再等多陣就可以做到一個新生命俾你
所以澳丁的存在就係要一個強敵係咁出現同佢地可以keep住佢地有慾望戰鬥，依個都係簡王蛇的原因

初輕善！卡man拉da cool家！！！

成個江華咁

蓮man好多 上面好撚中學雞feel

古迦先係

虛淵冇寫龍騎但佢本人好鍾意
小圓都有好多地方係從龍騎入面得到啟發

btw最深刻一定係淺倉威

劇場版係咪有個女拉打
我記得TV冇出齊過d人
數唔到13個
龍騎 騎士 王蛇同佢食果兩件 奧丁 鐵兵

係唔夠 不過你都數小左魔鬼魚, 白虎同羊
另外就係變色龍 龍牙 同埋天鵝?唔記得
仲有就另外既鯊魚

講多左魔鬼魚係食左 蟹仔先係

真主角

點解我睇果個係劇場版結局寫“最後結局”
龍騎同連一齊係玻璃外牆大廈飛出嚟做結尾

但劇場版可以接到TV個收尾

同埋其他結局係咩版

再數下齊唔齊

參考下,有個結局係真司變夜騎

電視版先係最終結局
即係神崎決定唔再搞拉打game
由得佢同阿妹死成為事實
劇場版係真司同蓮兩個打世界
優衣自殺 神崎崩潰令到鏡世界怪物出晒嚟
但係唔使諗都知道
神崎士郎唔會比優衣死
肯定又reboot結局
其他結局一樣
電視特別版就兩個 一個係真司代替蓮做夜騎打其餘所有拉打 一個係真司代替蓮生存模式開大撞爆核心鏡 但結果一切無變 拉打戰爭繼續
仲有小說嗰啲我就唔知

thx
劇場版時間點係邊？
TV 版 無reboot鏡世界順住落去就係劇場版？

一直都覺得劇場版係TV 最尾二，三集之後嘅事

天鵝同龍牙都好似係得劇場版有

我覺得電影版TV版特別篇 全部分開諗會比較好
TV版成場已經完左 電影版又世界未日咁
特別篇直頭設定已經唔同左

少左佢

THX
巴打有冇睇過美版
真心想知美版用邊個結局
果下美版難睇到嘔

美版睇撚到我好尷尬
睇咗第一集已經算鳩數
但劇情大概都知

當初睇龍騎真係好有新鮮感
每隔幾集有新角式出場
而且真係會寫死角式
最大驚喜係王蛇三合一個晝面超震撼
第一次睇唔夠十歲
第二次重溫都有新鮮感
先睇得明果劇情深度

虛淵好似講過小圓好多地方參考龍騎

好多漫畫都參考龍騎個劇情

之後未來日記漫畫都係互相弒殺實現願望

百度記得好似都有得破解，要down舊嘢之後可以幾百mb/s

駁返長髮先拍得唔得

聖杯戰爭先似
又係生存遊戲
又要係大騙局
個gm都係奸
主角又大愛

好似有講過就係參考龍騎寫,可以話龍騎係呢類劇情既始祖

成日覺得平城頭幾套唔係比小學生睇

天鵝有出現響龍騎特別篇13RIDERS
只不過一直以變身狀態登場

有劇場版同真司發生感情戲的

天鵝係第一個女RIDER

龍崎係好睇，但個造型都係柒

柒過kuuga agito, 但好睇過新平成大部分了

明明條龍係全套野最型
但龍騎個頭同入卡個舊野

係配色問題
龍牙真係好撚型

夜騎先型
真主角

講造型 王蛇先係最型

㭍到

外傳內容係TV版結局16年後嘅故事

留名，希望唔會衰咗個名

依到d人一話龍騎柒就負皮,當年個個笑佢做咩整塊百頁簾係個頭到
都係因為之後有比佢更柒先至番到身

年年新出果陣個個都係話柒㗎啦

諗番其實王蛇都唔算陰濕個type 都真係實力派
真正陰濕都應該係白虎同綠牛
王蛇怒打白虎都係因為無啦啦同龍騎打果陣偷襲佢

白虎有邊次唔係偷襲先掂

煎pan黎

點解成個江華咁

唔怕用大陸野就用呢個

我用緊50MB寬頻都有接近10MB/s速度

有400m寬頻？

雖然佢真係唔想返
但你係咪太睇小東映
東映好撚有米

即係用緊50Mbps

因為1MB=8Mb
50MB/s=400MB/s
50Mbps=6.25MB/s
好多人搞錯

小田切讓都唔缺錢啦
佢又講到明自己唔鍾意特攝片

呢套唔存在嘴炮
唔會因為主角嘴炮而成個戰鬥停落嚟
一嘴炮， 突然之間有第三方亂入

呢D先係尊重觀眾智商嘅特攝

有冇tg谷

回錯po屌

真司個樣好似J家個龜梨和也

最早期的異能版wwe，普通wwe就大層殺

再早d就大屠殺

咁睇下做幾多野，如果只拍一，兩場好短但又收好多應該都有可能
如果只拍一場但又收成套戲最高人工我估應該都得掛

lm

士郎

緊係唔得啦
除非高寺係到幫口啦

搵佢返嚟做主角應該冇可能，客串一兩幕都仲有啲機會嘅，再唔係就唔出樣，齋配音囉

佢應該係唔鍾意擺變身pose

新果套zi-o皮套大戰平成舊人就算黎唔到都會配音,配唔到都俾個權你係原作cut原音出黎,小田直頭唔黎唔配唔俾權就知佢咩態度配到最後變左里克出場成套戲一句台詞都冇

睇來你唔太啱睇拉打

搵我?

里克是咪古代版果個

其實想睇古代古迦里克個故事
超古代單拖打哂咁多隻未確認生命體，犧牲自己一齊封印班怪，直到九郎岳解開左0號封印，比0號拔條腰帶果刻佢先死，其實真係可以寫番個故事出黎

最中意鐵兵 如果CSM 出把槍就好

留意番，龍騎先係舊平成最賺玩具錢既一套

封印自己係打完之後怕自己變成究極黑暗
原本解封果時里克都可以一齊解封(開頭手指郁左郁)係班考古隊成條腰帶扯左落黎先死鬼左

係0號殺架

我都記得係0號扯腰帶，仲要舉起

龍騎正啊

邊有細路會諗到英雄片主角未到最後一集就死

細個睇真係印象深刻 王蛇型到出汁 仲要契約埋人地隻獸

反而個陣麻麻地蓮 成日懶型 啲招又唔好睇

鐵兵最撚正 荷槍實彈物理攻擊

又要提
佢自己講明自己都想再拍
但係都要睇劇本同戲份問題
唔想話又爛劇本又得一兩場戲

超古代0號仲係成長期，里克唔駛變黑目已經可以收佢皮
唔敢想像里克同佢同期個d古朗基有幾恐怖

姐係紅金邊已夠打

古代冇紅金
金邊係現代有電先有

頂你個名

hi
上水我話事架

0號不完全體已經係當時最勁
其他只會更廢

我會加埋劍

唔明點解啲人接受唔到新平成
我都係睇龍騎大嘅人 但新平成都好多好故事
如果話佢商品化呢個無錯嘅 但唔好彈到一文不值咁
造型其實各花入各眼姐 我覺得新平成不乏一啲好用心好創新嘅造型
其實當初龍騎外表都係反傳統 仲要加咗埋一大堆新元素 又多拉打 又召喚獸 又卡

近年少有結局唔爛仲要咁神
交代堆淺倉威同北岡下場

金邊嚴格黎講係因為電療令到黑色形態的能量提早出現
所以係古代如果再打落去會直接由紅進化到金skip左中間個d

B1號皮紙隻狼怪
雖然dcd出過

原本TVB又配得幾過引癮

超古代個陣應該靠隻甲蟲王者已經可以屌打大部分古朗基

sic 有趣的地方係
究極形態加電會再進化

古代隻甲蟲再配隻馬

過咗龍啦
成個牙狼咁冇咁型
TV版嗰個最正

Decade入面個柒頭mode

有隻胡基講過
五代雄介的拳頭
唔夠古代強

可以理解為古代古迦嘅身體質素
比五代雄介強勁

一樣變身下
古代>五代

當初睇呢段真係笑撚死

唔係喎，我記得佢係話五代更狼
因為會殺人
古代係太林善唔會殺人所以佢的封印能源（kuuga的能量）只能封印佢唔似五代可以消滅佢地

同埋我想講係小說版十幾年後五代己經係普通形接近黑色的實力

你可以參考下呢個文章

我而家喺街搵唔到對白嘅圖片
今晚返到去補充畀你
我記得嗰集係打隻牛
佢識用鎚仔同變身

一開始好似係有隻古朗基講過五代d拳冇上一手咁狼
係打到後期又有另一隻串9五代會殺人

原案都有升華究極態

呢個係劇場版限定，TV原案冇

本身tv原案已經有喱個劇場版設定
後尾取消唔拍, 再俾decade執返出嚟用

上面Sic果個係劇場版再接受OOO水系combo+ Super One電擊強化

應該話係TV utimate kuuga廢案造型設計

一個post引哂啲細蚊你

應該唔同, 你喱個係後尾改左做kiva魔皇態嗰個設計嚟

想問野希望前輩們唔好屌咁大力
睇過古加>555>kabuto>電王
如果未睇呢套係唔係會嚴重損失?
因為我印象中上面個3套都己經好始睇同各有style

新平成我得drive個造型真係頂唔順

Btw 王蛇入卡過程好型

隻牛咪讚佢會殺人，仲話佢用依種拳頭一定殺到好多獵物

依條吹水文就算啦

有曬設定都叫吹水文

咁你腦補先係真

decade依隻好撚核突

建議你睇埋

每個禮拜六11點必睇

如果個女主角靚女 D 就 perfect 池

呢個設計真係好撚型 雖然佢個契約獸好似係蟋蟀定甲由

kiva帝王形態

我幾時有腦補？

同埋0號秒殺3號個時唔等於戰鬥力同古代一樣，因為佢都有一路增強，如果你覺得因為0號不完全體己經係最強而且都輸俾古代kuuga 所以古代強過五代同一形態下所以依個文章都明顯有問題

早兩年睇完乾巧復出hensin，終於到佢

其實平成頭4套都好正
龍騎真係好創新， 卡，13個拉打等等

另外看番真司，其實一直都好迷失
而蓮，北岡一直都冇迷失過
淺倉其實唔算好壞
只係鐘意打交,佢應該係最享受做拉打 ,而佢起碼係同對手明刀明槍1on1,唔會用咩古惑野

真司同蓮真係好有基情

佢個隻唔係大隻佬咩人形怪
呢隻唔算啦人造既 神崎都話叫佢唔好再介入

淺倉唔係殺人犯黎咩

神崎優衣先正
唔識貨
係咪因為男仔頭先唔鍾意咋

可惜比反骨仔殺死

佢用堅甲做擋箭牌
執死雞殺羚皇
仲唔夠賤？
係冇白虎咁陰濕就真

但又唔可以無視佢喎
佢一直搞亂檔 個game玩唔到落去

睇親都喊

最新漫畫設定係Kuuga 本身都係古朗基

Kugga唔係人造神黎咩

呢個講法係大陸仔腦補出來
雖然可信性幾高但係官方後期唔諗住融合Agito 世界觀
係咪人造神就已經證明唔到

新漫畫就話Agito 古朗基 Kuuga 嘅力量都係來自一舊大靈石
古朗基嘅升級制本身係互打，後尾打到人口大減
先改為鬥殺臨多
Kuuga 就倒戈阻止古朗基
而Agito 就係臨多嘅守護神
力量一樣可以傳承比其他人

你啱

鐵兵表示：係我面前講陰濕?

但係drive好睇喎，俊姐夫好正

但係香川其實都算好人

仲要螳螂變女神

講起kuuga漫畫
早排支國加強查禁漫畫搞到支國D網Kuuga漫畫得返14話
有咩方法可以睇到之後個D

有最新睇到42，但我宜家住緊個邊地區睇唔到，唔知香港係唔係都一樣

好鍾意蓮 外冷內熱

記得有集神奇士朗搞鳩香川教授啲屋企人

之後佢勁撚嬲同白虎開拖

fix 返啦

其實古代應該都有金邊？

櫻子唔係幫佢解過古文
話咩比電劈中獲得進化咁上下之類

利伸：太多年 有可能記錯

本身漢化組譯得好地地
有人亂轉載搞串party跟住唔譯
而家得返呢個網有個人漢化

古代冇金邊
留上巴打都講左古代係紅直接入究極
五代都講左金邊係千禧年版本

咁古文比雷劈果part我有冇記錯？

如果無記錯 算唔算有少少bug
(當然話係預言都得)

之前睇到14話無睇,岩先一次過追番哂
唔係好中意佢搞到翔一咁脆弱之餘仲要變埋神經質咁
但係又比佢夾番落agito係人類救世主呢條橋到
幸子好撚慘,但個劇情有d夾硬黎,大佬都廿一世紀,雄介比部電話佢定期聯絡下唔得? 個分開理由都勉勉強強
不過最後睇黎有機會睇黑kuuga大戰無限進化agito
唔知gills會唔會出場,同埋依家黎講another agito都好似冇左存在意義

所有野係推翻哂以前既思維
其實幾好既
漫畫可以俾佢地重新發揮返原本想做既野
係真係唔好俾tv影響到
當佢地只係同名既人就得

依套野係敏鬼大師寫，條友一向唔理細節
好簡單tv入面五代巧遇古朗基次數好細，印象中只有第一話警局遇蜘蛛，之後都係一條call佢先去打，無咁多唔合理奇遇，但漫畫頭幾集己經幾次，同555一樣，依d就係敏鬼風格

呢套真係癡線 冇啦啦去兜風就遇到隻古朗基
仲要咁岩係厭世既

你咪欣賞下敏鬼大師風格的kuuga囉
反正都係平行世界，洗咩要一樣

根本個個佣兵駿河 徹也就係agito入面的北條
而唯一kuuga無其他平成作品野就係拉打vs拉打
依樣都係agito開始敏鬼確立的野，加埋入去

仲有極可能一條做G3, 真正同五代同一戰線戰鬥

呢個翔一死撚咗佢算把啦

有冇巴打知咩網有生肉睇？

屌你負皮我托柒 我講緊kuuga個漫畫啊

翔一出場完全係五代翻版
點知之後就變左精神病患咁

點解無人講
優衣好撚似張敬軒

變咗病嬌，重要係gay 嗰隻
望住五代個幸福樣睇到我眼都凸

螳螂女

真司真人係壽司店太子爺

其實點解
香港一個網站都無
比較舊既幪面超人既系列
次次上網搵
都係大陸網仲要地區限制
香港無人搞定因爲版權問題？

真司瘦到

真司同蓮

總編同真司夾埋連5分鐘都唔知有冇

預左啦
呢套野請番好多前輩番黎做路人咁好似

天空寺尊

映司，永夢
最路人係555

好型

連晉

鐵兵變到成個豹哥咁

老 總來

演技好好

龍牙

路人都好過decade咁搵班假貨

咁難得請到真司上黎,整到佢咁撚柒,一味落慌而逃,連變身都無(回憶唔算)
得龍牙,無龍騎
契約獸又唔見
死啦,下集預告又唔見真司,唔係客串一集就完下話

等外傳啦

真司本來個賣點就係搞笑同柒。

不過今集真係好路人feel

我男神

係幾型#

ching 有無W同555?

呢條lin好重要
由奇係解釋番46號電撃體點解會輸俾驚異全能個部分
btw岩岩睇哂古加，好好睇

佢係咪退出演藝界？呢幾年完全無晒消息。

不死的夢裏

ig 有得睇 移民左去紐西蘭 凑緊個2歲既女

好撚幸福

有冇kabuto

有
今晚up

好多都有1080p
不過劍同hibiki仲係陳年480p

求阿極陀1080

咁多位巴打我想求埋blade 1080p啊

lm 感謝 #ad
ore#lm2lny

係fb見到的

好貼留名

求kubuto同decade

感謝

強貼留名

想問下有冇kuuga bdrip
度度都得超低清rmvb
順便求埋鎧武bdrip

kuuga上面咪有

奥丁本身只係神崎士郎嘅工具
勁唔係因為變身果個人，係神崎士郎畀咗外掛

on99禁左回覆
未up完比多小小時間

巴打 , 祝你新年快樂，身體健康，出入平安。 好感動 你既sharing

留名重溫

Wa diu
為左你地班友仔
Upload左我600gb google drive

都唔知佢支權杖平時唔用收埋喺邊

希望有人會做響鬼同blade bdrip

出左bd啲人都係壓480p出嚟

哇 真心多謝巴打分享

btw巴打有冇埋d劇場版
好想睇翻faiz個劇場版

多謝晒巴打
HDD 冇位DL住一半睇先

睇番dcd第31集個尾真係想死...個劇場版完全唔撚關事...

當年係幾咁期待個劇場版

多謝師兄

Upload緊無聊上Amazon睇下
有生之年系列

感激巴打呀
好想睇返hibiki好耐

hibiki個ed真係好正

多謝師兄，唔好咁快del住

亞極陀應該係平成最垃圾個套
永遠都無人講

點會, Agito 最好睇就真
Kabuto 就真係最垃圾

但天道總司係最型既男人

想問下kuuga漫畫係幾耐更新一次

巴打 終於可以了左咁多年心願
近年我覺得最好睇係drive

希望外傳唔好爛尾就可以

私心想W嗰兩個一齊回歸

師兄有粵語嘅話可唔可以開心share?

回憶呀

能承受 我沒有事

理想不可減退全力勇敢的衝出去

不死的夢裡充斥愛和罪

龍騎冇46-50集？

不好意思 kubuto欠第46集

和33集

上面欠既集數已補齊

感謝樓主幫手

希望你都搵到高清版電王啊，之前我搵到個，不過冇字幕

我唔係樓主
我只係路過

不過始終都要講聲感謝

多謝上面

巴打大約幾時會刪？ 留時間dl

強帖留名

睇番龍騎最後一集,真係神作黎
交代哂要交代既野,兩場最後大戰
完全冇依家新平成拉打既商業化味
劇情真係合理咁安排落去,優衣同士郎果幕意境幾高
最後真司撞番各個拉打,同蓮深情對望,留番個good ending
真係世界級

有冇人都覺得新果個二騎有啲似蓮？

係好似

平成頭四部真係最高水準之作....

劍呢

琴日重睇完faiz lost paradise
平成top one劇場版

難得好認真去整一個同tv完全唔同既世界觀
但d角色又好合理咁安排翻哂
同時又表達到成套野個中心思想
海堂結花死
木場被背叛完全崩潰
知道巧係怪獸後真理既反應
最後一齊拖手走向茫茫未來

好睇係好睇
但係我唔鍾意啲劇場版同正傳駁唔埋

蓮同geiz似到兩兄弟咁
但時王d劇情廢十倍有多
仲要請哂舊人翻黎做二打六

推

話時話rider有無出過純格鬥家既系列?
即係將空手道,柔術 etc 集齊晒每一個唔同戰鬥既風格
我印象記睇過封面有套係主角識少林拳(但好似得一個only)

係咪今個月出外傳？

舊拉打咪有個用天空宙心拳

super-1 係少林拳法
ZX 係忍者

雖然我都覺得駁得堆係好d
不過有d 劇場版d 劇情成日都好求其, 駁唔駁都無所謂啦

記錯

但得主角係無其他人唔同武術底掛?

應該無
皮套打關節技又唔好睇
好難有咁多種武術

都係Kuuga最正，rider kick唔係就咁大叫或者撚下條腰帶就自己識出，係用十幾集由啱啱掌握到變身既力量一步步去摸索到訓練，去發揮唔同型態既能力，而唔同型態之間既優缺點都好明顯，依個新果啲真係唔明點解一變身就好似識曬所有野，啲form好似為出而出咁

faiz呢個唔駁仲好啦

索性唔出好過
正傳個故事已經寫死晒
為出而出咁做個平行世界出嚟

w個劇a to z個劇場版係最好
融合返喺正傳入面, 又交代左翔太郎個lost driver點嚟

其實日本d劇場版多數都係總篇集同外傳性質
剩翻好少先會係連住本身套野再加上人地出劇場版意義係搵多筆錢
拍得好睇又有乜所謂
同埋唔好忽略一樣就係劇場版自由度同budget都大過tv好多
所以有d劇情例如faiz咁 可以直接整個怪獸統治既背景
但tv就冇可能拍50集既人類末世劇情
所以平行宇宙劇場版絕對有本身既意義 賺到錢之餘仲有更大劇情自由度同經費
當然好唔好睇係一回事 至少平成頭三套平行世界劇場版都係好睇先
咁何必因為係平行世界就要嫌棄

同埋唔知巴打有冇涉獵過寫故仔or拍劇
本身一年翻50集既故仔已經係好難寫
仲要穿插到個劇場版其實真係好難 而賺既錢亦唔會因為故仔連得埋而多左
所以其實好似電王同w果d 真係精品黎 編劇好有心機先做到
唔係咁容易

睇翻faiz留意到
怪獸有超人耳力
前期未講主角係怪 但每次係街出事有人大叫
一定係主角聽到同分到事發方向 真理同啟太郎都唔會聽得出

電王用左4集去將劇場版同tv版接軌真係好有心機
有睇就會對個故事會有更多了解
但冇睇劇場版對tv版劇情冇影響
最多只會唔係好知點解3隻異魔神冇開始消失
但絕對解得通點解變得成climax form

巴打faiz有冇最後一集追到四十幾集了

超人力奧斯

藍色超人

蓮哥真主角

超光戰士
唔知佢退休未

拉打大戰
最後生存果個可以實現願望

江華

淺倉其實dcd時期有返黎配音王蛇

佢96年超光戰士都係反英雄

其他人都會陰人

reset係重新黎，所有事當無發生過...

錯，係爆紅

男人婆唔代表樣衰

人地而家影帝

唔係 我係問龍騎回歸係講咩
依家知講緊最新套超人有佢回歸做

G3已經是，混合金屬英雄元素

圓谷公司仔都無水拍古代啦，
何況東映大公司而且古九寒

味道係走下坡
但收入走上坡，成功呃錢

頂你

錯，入異世界係電光超人帶起，digimon都抄佢

睇完forever
聽到真司把聲

你指時王定dcd

巴打faiz 49同50都冇
得閒既話希望可以up埋唔該哂

有冇古加高清廣東話版?
平成NO.1 想永久珍藏

最新消息，多人回歸

蓮

cls.仲型左

套外傳有時王同Geiz
係唔係接住之前時王another龍牙事件？

淺倉成個鷹山仁既喂

淺倉威

幪面超人龍騎 TVB配音DVD合成版

律師呢

睇預告似吾郎變鐵兵

其實律師個角色係咪GAY?
咩私人野都俾吾郎打點

點會係gay
北岡有追令子

萬能插

應該係
有another龍騎

點解會換咗班蛋散嚟扮蟹同白虎

因為請唔到囉

牛牛回歸
係咪會重演多次王蛇guard vent

其實龍騎個設定黎講會換人好正常
鐵兵隨時病死埋

唔知邊到睇話好似白虎同一個人黎

白虎當年仲係學生哥樣, 唔似樣都好正常

其他都算
白虎當年都叫正常學生哥一個
宜家呢個白虎成個番薯咁

好明顯唔係

有型咗

前排超人力奧斯blue ray出來賣廣告

佢本身就是...

咁其實仲洗唔洗入鏡世界打？
zi-o果d又入埋去打

係咪得5個返黎？

龍騎故事最尾係死淨依幾個

犀牛，手塚一早死咗

係wo sorry

仲有北岡係臨決戰病死，tv同電影一樣

宜家咁既樣喎,唔多似回歸個個喎

呢到而經係回歸個班人黎
其他全部都係新角色

睇過卡士無佢名

都45歲喇,睇埋最近d相,似真係佢wor

睇錯,自膠

有D好奇2大主角拍3集人工有幾多
見佢地平時''好似''冇乜野做

估到

唔係都請唔到返黎la
好似戰隊咁十個有九個都唔紅
咪可以齊d人

我見真司呢兩三年都係得三四套劇，可能佢地有其它嘢維生。

呢個髮型搞到佢好撚薯

威哥真係好型。老咗反而有種邪氣出黎。

佢不嬲都邪到仆街嫁wo

佢暫時四月有舞台劇
日本舞台劇係玩固定薪
姐係至少演個零 兩個月

我覺得唔係睇演員 拍劇少
其實好多主力轉左去做舞台劇
日本人都好熱衷去睇 去支持

同埋真司屋企係

又唔可以話算霉
舞台劇佢應該都有接

無適合角色咪返屋企幫老豆 整壽司

得基礎4型態可以寫 同埋寫玫瑰同一條愛情線

以前冇金色金量嫁

岩岩諗到d野
Daguva同佢對下個兩個手下（烏鴉同玫瑰）紋身都係白色同埋係額頭上
會唔會係d咩身份象徵？

王蛇會翻，但鐵騎好似話夾唔到時間

最高級 同做評判 唔會亂打人

呢對怨偶無咗一邊硬係差咁啲嘢

成日見秋山蓮同淺倉威個Twitter耐唔耐就post番自己做rider既相

屌你兩兄弟

小說版好似有提過下

點解我唔回歸

其實拉打啲主角退左役之後紅唔起嘅又去咗邊呢？

真係兩兄弟？

其實拍完特攝片唔知點解好難紅咁
迪加本身係明星唔計啦
真係拍完紅既應該得
帝拿 古迦 電王？
戰隊既真係諗唔到

唔係
但一直俾人話似樣

天道都紅嘅 不過自己唔玩啫
agito 要潤(g3)好似都ok 叫做keep住有得做
反而阿涼就真係

天道應該咁多個拉打算比較紅多人識 因為靚仔

新平成嘅有菅田將暉

Fourze係本身紅定係rider之後先紅？

Drive 都算紅啦

飛鳥並唔係拍完帝拿就紅
佢係同人組左隊羞恥心先開始紅

東映係唔會搵好紅既人做拉打男主
最多只會搵有些少知名度既人

其實都唔係算紅咁簡單
竹內涼真都真係幾紅

w 拎埋影帝

國民男友喎 梗係紅啦
近年拉打帶紅左好多演員

好似話新平成轉咗揀主角既標準 會揀啲喺個唔知咩model/男優比賽拎到獎既 所以會比較好樣同易紅

點解佢可以紅到

因為佢真係好好戲
睇下3年a班

電王砂糖上面講咗
仲有 kiva 渡 w 非利普 科蛇 飛機頭

仲有 drive 進姐夫/ 傻橙
渡/ gaim 橙頭唔係一線但keep住有大茄做
其他算係一線

另外，渡有同石原拍過貞子1/2

JUNON SUPER BOY
昭和個班我唔知
平成開始就已經有係呢個比賽搵人
一條先生就係其中之一
不過個陣冇咁狼
而家新平成就差唔多套套都有一個係參加過呢個比賽

佢經理人肯捧佢之餘佢又好撚勤力
歌影視樣樣撈哂
好難唔紅

隻合體獸真係好正好中二
不過都好想睇多啲佢分開出3 隻屈機嘅場面
好似打白虎嗰時咁

飛機頭 進姐夫 高大有樣 就冇得講

阿士呢？睇wiki好似唔紅..

唔算好紅
但起碼有得撈：拍牙狼/ decade回歸
老婆又係半個鬼妹 算係咁

都係拍下特攝,舞台劇同YOUTUBE

另外翔太郎都好靚仔就唔紅
好慘

成日會諗日本咁多男演員無電視節目拍平時有咩做/靠咩維持生計

佢拍擋就好撚紅
都唔知佢心入面會點諗
翔太郎演技真心唔差...

啊~荒野,仲厲害

Joker 好撚型

有冇邊度可以重溫成套

以前真係求其土豆國粵日都有

有facebook page upload
利申打手

睇番原來玲子小姐幾靚

而家睇番真係覺得佢地變完身係鏡世界揸出黎架電單車好型

當年睇龍騎睇到主角竟然未到大結局就死左，完全超越左我對特攝片既認知

佢而家做親d日劇角色都好翔太朗feel
相反菅田百變好多，可能咁樣多劇拍d

幾好j

尾室冇變過

rider time睇到扯撚哂旗
鏡真司變龍牙真係次次都咁撚好J
仲要配埋個新ed

理撚得佢 最緊要有夜騎

蓮都無撚變過
反而真司瘦削左
佢地兩個講返當年我地可能只係鄰居 果下心UP

想問邊度可以有得睇?

同感 最中意龍騎 FAIZ

唔該哂巴打

吾郎煮野俾淺倉食呢個位真係好正

仲有刷hehe

三集真係唔夠喉啊！首ed 好正啊

白虎係真正既英雄

得淺倉威有記憶呢一點好正！
唯一頂唔順係做乜犀牛同魔鬼魚會搞GAY

真心估佢唔到咁狗血既劇情但又好正

勁突然！上一個scene殺完人仲用返把刀剧扒，
下一個scene就除衫搞gay

咁都唔明?
佢地上次就被逼同條蛇合體
今次咪大家互相合髒安慰下

Abyss出場5秒鐘
仲搵個唔知乜水阿叔做

今次外傳係咪Zi-O ryuga篇嘅平行時空嘅前傳?

ZI-O本篇係用ZI-O II錶打爆 Another Ryuga，但係有流出今次有Zi-O Decade Ryuki Armor，

定係打爆咗Another Ryuki之後就接返本篇打Another Ryuga當補完?

但我覺得係平行時空

老咗瘦咗啫 不過都係靚
想知佢個籮柚有冇細到

有冇花夢？

Abyss頂咗花夢個位
花夢連播片尾都冇出過場

如果搵返條女返嚟拍就好

痴線富永黎架
咩唔知乜水

其實原作有暗示手塚係Gay
不過冇啦啦拉埋堅甲落水就痴咗線
而手塚既問題係角色性格變哂
而且搞完比人講兩句就又打，啲劇場好濕鳩

王蛇型撚到

有冇人可以劇透下新龍騎劇情
淺倉威係有原tv版記憶既人？

舊平成撚最愛既kuuga都唔識

上面有link 不如巴打你自己睇
因為老實講劇情真係唔係點出色
又係拉打大戰為人續命
不過真係睇返個舊情

最近番睇，白虎好中二好撚型

屌呢下真心笑左
但明明成件事好sad

我都係

個結尾...好奇怪
呢個特別篇唔係接TV版結尾咩？
TV版結尾應該個個都冇死...

無左第5集既